wtaps一問

想買佢個件17aw hellweek 02 hooded
有沒ching有網購介紹